0900 4架Alphard 可能西隧壞車

要過快過

💪🏾

係未堅先
西隧人手只要同時兩單TA/迫單就收皮
好似3月巴士佬大戰貨車佬

4架Alphard真係夠晒玩

兄弟 各路爬山

快！

真？ 係既我九龍站轉車

Alphard 終於都唔黑人真

咁唔好彩

壞左未

點？快講
我就到九龍站

西隧點都要封,成日係西隧過海俾鐵馬截停開路俾中聯辦

9up?

邊個義士咁大犧牲

有無update

琴晚送水去啲物資站
屌你老母西隧一出中road block
問我車擺咁多箱水做咩

我朋友（律師仔）：唔好答 ，而家裝水冇觸犯任何法例 ，再者阿sir你地查身分證查咗十分鐘。我好質疑你地係咪有能力執法。聽日我會去信警察內部調查課 你地警員比低你地number，便衣警員麻煩出示委任證。一咁講叫我地開車走